祖記今夏買夏蘭特了

終於傳埋佢

岩岩先講皇馬買

唔係買美斯？

皇馬同巴塞跟本見咩勁人就買咩

go mu la diu

both

c朗，夏蘭，美斯
後面是撚但

乜撚野是旦

門將 : 布馮

唔好忘記佢兩個
中堅: 邦老師 基亞連尼

買到先啦蛆

法蘭克福過去嗰個前鋒好似無左影？

嗰個又傳利記 夏維斯又傳利記
依家利同曼一樣 煲水煲到

推

祖記今夏買美斯，vvd，哥迪奧拿